葵芳隧道黑警攪手足

屌

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

四隻
一個人空裝幫唔到手

推!

2019 元朗西鐵站 文宣組被狗咬

推

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

行近小小影

有請梁議員

專蝦年青人
剛才响旺角信和側都見後生仔被截查

成個隨隊依家一堆黑警

岩岩經過 最少20隻

葵芳8點幾左右女文宣手足 一個人

d狗喺交滙處有架巴士成堆狗坐喺上面hea

救女手足

唔夠人走be water

拉左？

Left, buy another time

A4 貼定雙見膠，幾秒，貼1，2張就走，藍絲反應唔切 報唔切警

最緊要快